就算聽日 Senate 通過左人權法，係咪代表我哋即刻停止抗爭？

大家諗一諗，係咪聽日通過左，我哋就即刻停止抗爭？

就算美國開行 turbo 要制裁港共恐怖分子，起碼都要半年之內嘅事，仲要到時又要總統選舉換屆

美國就算通過左條法案， 一日唔真係攞幾個有意義嘅名出嚟，例如行政會議成員，警犬高層，逼佢地篤班散仔灰，樓下班軍政府散仔係唔會知驚個喎

假如到時我哋真係成為咗 condom, 就算有條法案過咗喺度，美帝唔出手，都係紙老虎咋喎

如果我哋唔係一通過就停止抗爭，咁而家要做嘅嘢，其實係冇乜分別，就係繼續出嚟

最緊要就係繼續 connect 普遍美國人，知道我哋嘅抗爭，亦都係全美國，全世界人對於中共極權嘅抗爭